我完全想像唔到天水圍果個女仔有幾絕望同無助...

有咩可能底褲都可能除撚埋人地...
你點拉點抬點拖地都無可能甩到底褲
我真係好撚嬲好撚嬲
我諗起大時代既劇情
個女仔睇唔開就係咁先...
我屌你老母死黑警

其實真係唔好假設個女仔俾人除埋底先
新聞係打咗格 如果佢無甩但俾全世界以為係
個女仔知咗會更難受

唯一好彩係啲相冇樣
希望佢唔好亂諗

蘋果寫係露出內褲
有可能個女仔著裙嘅

我係男都頂唔蒲
嬲撚到訓唔著
呢個正苦無救

dllm 黑警

柒少陣啦屌你

推

屌你老味 迫人聽日帶隊去佢間狗屋姐

講真 班仆街周街打人扑頭都做得出
仲要無辦法告得佢入
你話抬人入去唔會非禮返幾下
我真係唔信囉...

成班人渣 捉個女仔返入去非禮

你睇多幾個post先啦！
底褲扯撚到膝頭哥喇！

你老母露出臭閪俾狗屌

咪住 係除淨底褲定除埋底褲?
黐撚線好不安

有除埋底褲咩